想問下有無人買過骨灰位

大概要預幾多錢

幾十萬

香港政府果啲
單人位$2600
家族位可放4人骨灰$21000